pp集合

重覆pp集合